中國淘寶係咪仍然禁口罩賣俾香港？

中國淘寶係咪仍然禁口罩賣俾香港？

林鄭成日話中央支援，口罩都唔俾賣香港人喎，有面叫支援？

比你買都唔敢買啦，淘寶口罩。。。。。

淘寶口罩都敢買
不如笠個波罩算鳩數啦

樓上咁快有兩隻弱智絕子絕孫五毛入黎轉移視線

你班畜牲支那狗禁止賣口罩俾香港絕對支那問題

反送中留落黎ban 左既野都1律冇解禁過